2/1 -8/1 日有無人會去柬埔寨？

7日， 金邊入 去暹笠 西哈老克 金邊出

2號去曼谷😂早上750機呀